【大嬸變女神】46歲鍾麗緹扮性感女僕 突擊上酒店搵「嫩夫」

46歲鍾麗緹，去年今日同細佢12年嘅大陸藝人張倫碩結婚，婚後不時在網上晒恩愛，無奈天下間嘅花生友對女性似乎都係比較「要求高」，左一句「大嬸」又一句「肥」，真係好現實。

之前有報道話影到張倫碩同鍾麗緹現身機場，張倫碩全程只顧玩手機，於是網民又揣測兩人感情生變，又有人調侃鍾麗緹「女神變大嬸」，話佢「快要把褲子撐破」，激到張倫碩要喺微博貼文反擊：「別老是拿我老婆體重說事！」又大讚鍾麗緹係全世界最正嘅女人：「這就是你，一個我尊重和愛的女人」，仲話：「你現在我喜歡。你以後我也喜歡！」
有個咁錫自己嘅老公，鍾麗緹當然識做——俾身在長沙開工嘅老公一個驚喜——化身性感女僕，敲老公度房門。
條片嘅credit係「碩帝國影像出品」，條片一開首就係「啱啱瞓醒」嘅鍾麗緹，一臉慵懶，用嗲到爆嘅聲線「嬌喘」了一下，伸個懶腰同大家say hi「大家好」，然後話今日係結婚一周年啦，之後鏡頭一pan，咦，老公不在床上，於是鍾麗緹話要俾個驚喜佢。
鏡頭一轉，就見到鍾麗緹去做gym啦，又揀戰衣啦——就係呢件性感女僕裝。整個過程鍾麗緹表情萌到爆，又yeah又yes又飛吻，就連介紹送俾老公嗰盒蛋糕，都要「揸住把聲」，令人忍唔住要搵衫著。
咁當然鍾麗緹唔係著住件女僕裝就咁上飛機。去到老公下榻嘅酒店，確認目標，然後鏡頭一轉，已變身嘅鍾麗緹以手機鏡頭當鏡，又嘟嘴又傻笑極誇，然後敲門扮house keeping。
好老實，鏡頭落咗effect，加埋佢個濃妝，真係唔講都唔知佢係鍾麗緹。
然後就係張倫碩開門個呆樣。
鍾麗緹張開雙手嗌：Surprise！你需要毛巾嗎？
如果你係張倫碩，你會點……

支那人
仲要係唔靚

阿麗好正喎！
當年我見柔道部同空手道大師兄都好鍾意佢

不如一齊去睇張學友演唱會？

好似仲有個叫阿銀嘅毒撚都好鐘意佢

我愛黎明

你個名
妖咪又係打唔死外賣仔
大師兄食屎啦

鍾麗緹真係好撚正
有得屌一定重屌

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法
呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗
暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。

我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到
，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢
，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人
玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，
她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚
要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中
的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然
想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭
，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在

出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，
她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以
看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一
時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不
知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在
娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做
一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，
啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元
一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也
覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香
港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留
給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

好耐冇見過

美麗西

幸福的賓周

嘩屌

佢後生係好能正嘅

而家條仔就唔知貪佢乜

誰人能及你出塵
溫馨笑聲中回眸心烙印
我暗地的贊嘆
你是我心上人~

每次見到阿麗，就諗起思覺老師，美麗西同埋幸福賓周

個篇文真係睇親都笑

以前好正

我要屌鳩她的美麗西

就黎停經啦

cls

床上超淫

騎劫成功.....

晚孃

佢老公反應好odd

人

係床上一定好撚淫

今晚搵返晚孃黎J先

嚇死條佬

澤西哥老婆

究竟佢老公同大女有冇做過

無限中出

太古東隅？

你真識食.jpg

「跳燈」咪就係你呢一種囉

條八婆食咗我件蛋治呀！！

我副armani呀

人間性器 屌爆佢個美麗西